金鐘手足肯走未？

包抄啦

知唔知咩係前線決定？

港島一定重防

知唔知每次有幾多手足比狗拉？
比狗告暴動？

你都識講包抄 點樣走呢

MTR

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

勿分化
冷靜
唔好加問號

OK

推

知道你係擔心佢地，但都要尊重佢地既決定
兄弟爬山 各自努力

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

還我真普選！

Be Water

光復香港 時代革命